Criação de Região - associar as cidades, titulo livre

Criação da escala - apresentar a padrão e permitir edição conforme regras. não pode trabalhar mais de 7 dias seguidos, duas folgas na semana, não pode ter 3 folgas consecutivas, no minimo dois fins de semana por mês.

- Associação de tecnico à escala. SE um técnico for para região onde já exista outro com sua escala, o sistema deverá apenas alertar e gravar histórico;

- Permitir definir Periodo de férias

- Permitir definir dias de feriado e atribuir quem irá trabalhar

- Em caso de desligamento do funcionário, desassociar da exibição da escala e deixar linha exibida

01111100111110011111001111100111110
01111011011110011101101111100111011
01111100111101111011001101110111110
11011100110111011111001011111101110